同FD游水扯旗,算唔算GAY

班FD好耐冇見
有幾個操到好大隻
係更衣室果陣已經忍緊
去到泳池 比佢地D肌肉HI到,即刻扯左
好彩冇比佢地發現
咁樣算唔算GAY?

哇屌

正常生理反應,1D都唔GAY